[愛狗76全隊空難死] 愛華頓 對 利物浦 10

李察利狗
1001

1001係咪唔識開POST呀

邊撚個唔開POST呀屌

屌你邊個1001呀

3:2 plz

紅啦一早要

1001

紅左邊個？

slow

屌1001老母
開個po仲慢過廢奴

on9 1001 no po

扮乜撚呀76

又空難 咪咁低b la

邊個1001唔開post

1001想點撚樣

屌佢唔開post

個慢鏡痴線

老母會唔會冬天走？

1001唔開

屌你老母愛狗空難死啦

李狗係度扮死 食屎狗

以後唔反李典啦 啲撚樣搶左1001又唔開PO

李察辰

晨早應該紅啦

踢波定踢人啊

Jota good tackle

好似digne

直紅加罰啦屌你老母

屌 呢場完似傷哂啲人

但係換老母做乜

好彩冇事 中第二個位斷腳都似

On9

Slow, 出埋場都未出post

掛唔掛住我

2-3

佢老味矛狗愛

3-2

軒

愛狗收皮啦

thiago竟然仲踢到以為要換佢

今晚勝愛

軒！
牙go勁撚到

呢下又比紅喎
都係響雞後犯規

GOAL~~~~~~~~~~

軒巨

正義必勝！！！

Skipper!!!!!

笑話一則

1001唔開post

開心哂

神軒

12碼啦屌

神軒！

軒！

勝愛派對

軒軒軒軒軒

咪越位呀

正.劇透

抵啦愛狗

我軒😍😍😍

神軒救世

我的軒

Hendo!!!!!!!!

紅太陽

skipper!!!!

喊撚左

軒！！！！！！！！

神軒！！

Offside?

Sor 唔知1001

Yassssss

反軒同我死出黎！！！

愛狗我屌你老母

又想點晝呀

軒左右腳都有

我軒隊

會啊會offside

神軒我愛你

正義必勝

屌你老母

嗌到比樓下屌老母

屌你老母愛狗收皮啦

屌

Dllm

又VAR D乜撚呀

var？？？？？

又CHECK, 屌你老母咩

軒達臣係利迷心中的紅太陽

短手狗你都有今日

條毛突左

on9

Offside

痴撚線咁都越

Offside
2:2

offside

屌
痴線

真係唔可以比牙高睇定黎傳
比文尼個球毒到

var?

條線鳩畫

on99999999999999

T6 個no look pass

THIAGO

Tiago呢下no look pass

咁撚樣off?

Wtf offside

軒神

Please be on side

點望都唔似越

拉隊走人啦屌你老母

好撚野 var

咁都越

on9999999999999

咁都off，弱撚智

咁樣畫線 真係笑死

黑撚到

Off乜撚

傻的嗎

好撚黑

下

佢條頭髮過咗界

黑到咁，屌

越你老未on9

個波西到

on99999999999

又話手唔計

屌你OFF條撚呀

笑撚死人

癡線

咁都OFFSIDE?

var is a bullshit

LIVARPOOL

柒撚到 唔計入喎

var is a fucking joke

智障

Off條撚呀

jelly

拉隊走啦唔撚踢啦

唔撚係呀

dlllmmmmmmmmm
on9999999

你就算計手, 隻手都唔過啦

黑撚到直接比冠軍愛狗啦

笑死人咩利狗

條毛off左？

英超VAR

利物浦紅太陽

on9邊忽Offside

明明一開波拉條線Onside

越位唔計手，個球證on9?

垃圾var

CLS OLIVER唔去睇電視

What a joke

呆撚左

英文評述個個都話on side

咁撚樣都越

屌你老母條紅線係代表啲咩

屌你老母var

其實膊頭計唔計

邊撚到offside

兩球體毛offside

條線想點劃就點劃

之前又唔計手 今次又計

屌乜撚野判決呀你老母臭西

佢地都話CRAZY
明做比愛狗

鳩毛

var

成場波 黑到pk
碧福特 一開始都要紅

愛狗贏埋就好笑

全世界都睇到on，得莊家係off

明明藍衫個籮友仲後過mane個軀幹

隨時輸撚埋

屌拉隊走人啦，黑撚到咁

好嘢 咁都offside

鳩毛offside

屌你老母 嬲撚到 pig福鏟傷vvd冇牌
體毛offside

黑撚到 痴線

cls 走場算啦

VAR真係

今鋪真係放到點陣圖
突左一點紅先見越

畫錯線咁on9

咁都救唔到 prickford廢到 唉本身贏 cls

英超肯定想多啲drama
引多啲人睇
dllm on9

屌你老母VAR

玩撚哂啦踢條撚咩

將條線嘅顏色轉咗 offside

VAR

利同獌聯手 搞特權

屌，黑到咁

因為的確係onside

屌你老母玩撚哂啦

碧福特唔紅

痴燃線連體毛都無越.

完全on鳩.

不過泰亞高幫利升晒級.

有排俾人逼害

個4號球證

屌你老母我軒入波屈鳩我哋offside

最尾仲要推龍門，無品到

2:2

報仇

做乜鳩

Var team應該買左好多受讓

屌你老母 黑到仆街

完場仲推屌你老母
比牌啦懵撚球證

食屎啦var+拖肥

呢個可能係原因

明黑鳩你，唔服咪拉隊走囉

夾傷VVD
體毛越位

屌佢老味

好能癲

黑鳩猁狗

pigford foul果球都係啦

VAR共產黨黎架？

我係高普拉隊走場啦
黑撚到咁

推9閪安做乜撚
死愛狗

黑走3分

Var 球證一定係愛狗黎 on9

輸俾VAR

濫用科技

冇腦

老母以後冇正選

我唔撚明喎
邊忽越位呀屌你老母

屌你老死愛狗 成隊仆街死啦

英超VAR本身就係一個笑話
直接係指鹿為馬

屌你老母施古臣死全家啦

屌你老母
死愛狗真係狗撚過曼聯

越乜撚？

小畫家咩

條線準唔準

邊一刻畫

計身體邊個位

呢3點真係任你判越定唔越

球員犯規，插水會秋後算帳，球證就永遠冇事

利話要帶頭搞改革

可能係今場死因

笑撚咗 var

Var真係小畫家 任你畫 你話越就越 黑到仆街

如果過多幾年，拍攝技術進步
係唔係一隻手指尾頭都當你越位

VAR 真係笑話黎

黑撚到仆街 奧利華點解唔睇電視？

黑哨

又一次畫線
兩條唔係平行線
任你點畫

又一場世紀黑哨

鏟傷vvd 靠var先和到

垃圾愛狗

屌on9

VAR 真係殺死足球 莊家又贏

屎忽就度屎忽
手就要拉返落地下

Oliver又唔自己埋去望下 屌你老母真係鳩吹無後果

走甩紅牌
腳毛offside
不如直接頒獎俾愛狗

鳩毛off side
要求全部人要剪撚晒d鳩毛

今季仲唔係造俾愛狗

黑到on9

一放大望已經知無off啦

On9999999

想你失分就越

唔係話用黎做假波都沒人信 var

手都會越位？on9?

畫出黎係on side架

老細出埋d大咬plan
依家要還債

黑撚到 要創造紀錄等利永遠作客贏唔到愛狗？

黑撚到仆街

唔準到咁樣 同以前判錯有乜撚分別

吊你老母直接判愛華頓冠軍算數啦
重踢乜鳩

全世界都知啦
英超停撚左咁耐
唔搞下D 戲劇賽果無收入呀

Off 1mm好撚野var

球證買咗幾多和

因間季尾又爭0.5cm無撚左個冠軍就有排講

喂傻西猁狗抵撚死

想知條線係咪永遠冇可能畫到平排

將紅線專登放去藍線後
咁就搞掂

前四都難

差撚過以前啦 以前依球點都唔會係越位

拉上臂都唔越啦
總之鳩畫條線畫到off

想問下越咩var is bullshit

呢球碧福特應該全餐啦屌佢老味

係唔係佢個意思就係唔平行
所以等於越位

但條線畫落mane手

是但搵一點計offside

唔買中堅仲要頂高美欺幾耐

你老母生癌死

咁樣真係寧願冇var判錯好過

車狗收嗲

而家平排計越位咩？

又想做多次李城

屌你老母,1場波搞到咁

呢場黑撚到仆街

菲臘斯

var = game fixing machine

真係垃圾波黎

唔知以為睇跑馬呀仆街
跑馬都應該當平頭啦屌

英超VAR真係onL9

幫你老母執骨啦

條線係斜左架喎
不過如果平衡番可能反而有機會越

屌你老母拖肥狗

手踭計咩

你話電腦晝出黎我都接受起碼標準一樣，屌你老母人晝根本任尻佢晝

黑走左粒。。。
呢場真係on9

邊忽offside呀屌，又黑哨又mma,。
真係要allin愛76拎冠軍

想知var邊個坐房

紅線愈畫愈前

想知vvd傷成點

以後踢波要斬前臂

黑都算啦
仲要踢傷晒d人

last thiago冇比7神踢到收皮都算執到

旁述都話係ONSIDE

碧福特唔紅 場波已經死左

唔用小畫家都知onside啦下話

呢啲真係好難講，你較前0.1秒畫可能已經冇越

FIFA都無咁黑

應該要等掃瞄

唔同
而家攞正牌造波

MON左陣POST
班妓仲癲過獌

又話唔計手 兩球都計手

愛狗個場有冇screen

笑撚死我var

痴能線, 咁都off

乜撚野可能 直頭係啦

var笑到我

空你老母難咩 屌你老母

痴撚線

屌以為睇中超，攞A4紙睇吖笨

第二球佢究竟喺禁區做乜尻

最簡單咁睇

利要搞改革
英足總教訓利

根本想做比愛華頓繼續不敗⋯⋯dllm

Bt sports：we don’t have to understand it, but we have to accept it

依加變左明黑你

我睇緊張圖
點解同一條線右翼會同步
左翼會Offside

聽住旁述話on side但見到個mon寫No Goal都呆咗

今年英超少左人睇
仲唔做多啲黑哨，天能，李城撚有人睇咩
dllm 英超

嬲到震晒

var is bullshit

比人強姦都要享受埋

兩隊都執柒佢啦 踢到成碌撚咁

建議班足球員唔好練咁橫 痴撚線

還返狼隊果球

又話計軀幹

不要問只要信

its crazy

咁英足總直接選一隊冠軍啦，睇乜撚柒閪姐

原本神軒入呢球好撚熱血
Var毀了足球

死全家啦屌你老母

offside應該唔會望
淨係靠班var球證黑手

睇完場波已經嬲到爆
希望vvd沒事

屌你老母咁都叫越位 黑撚到

膊頭以下都計 然後計最突出個忽 所以係膊頭拉線
但屌佢老母 佢拉撚完線係用人眼睇. 點睇都唔係越啦

鬼叫上季lead咁多分，今季一年造分造到好激烈

愛狗全隊斷腳

抵撚死啦垃圾猁
咁撚口賤咒人空難 報應呀死猁狗
猁狗死全家 所有球迷笑哈哈

係囉應該再過份啲至啱

dllm var 真係笑話黎

正式宣布
衛冕失敗

改左計袖口以下先計

eVARton

其實d no look pass係咪真係有實際用途？

食撚屎

你技術水平未到就咪撚拎出嚟用啦 次次拎個放大鏡係度睇根本唔撚準

你咪又係咁口賤，你幾時死？

佢劃係膊既 但劃撚到最撚出 用個紅線邊邊掂住個膊就當係.
根本係黑哨

衫袖計唔計

No look更加難mark

有球成功fake左文尼

Calvert lewin個球gomez0反應我真係好撚嬲

開始明FSG點解要搞Big Picture

班垃圾唔洗理

格硬比人搶左2分

爆閘狗死全家 骨都唔撚洗執

查奧爾膊頭咁橫點算

體毛offside 不如咪撚劃線 交比主球證睇啦 好嗎

所以比人搞針對

落地獄啦撚樣

猁狗嬲撚到

Offside is one of the laws of association football, codified in Law 11 of the Laws of the Game. The law states that a player is in an offside position if any of their body parts, except the hands and arms, are in the opponents' half of the pitch, and closer to the opponents' goal line than both the ball and the second-last opponent (the last opponent is usually, but not necessarily, the goalkeeper).

應該計腋下
條線好明顯唔係腋下啦屌

原本和都收貨
咁撚樣黑法

我反正都有一分呀
講撚到利好似差果球和波咁

禁5場676啦 dklm

明明今場係打得幾好

愛狗呢啲垃圾賤閪波
球球鞋底落腳去盡
占士啲嘴臉臭閪到
吠足成場
係咁意hi一hi隻腳訓足成分鐘博人吹停
見無人理佢企翻起身繼續吠

屌你老母
英超越迫害
我軒越強大

佢想計咪計

你老母比狗屌
你老婆比鬼屌

好撚正常下化

碧狗上半場應該要紅啦 屌你老母弱撚智到

有冇人話我知點解係越，點睇都冇越，又唔見var拉近睇 pixel

題外話
謝4 2-0 WIN些路迪

上年 讚vvd lite勁過delete
唔使買人嗰啲死撚曬

關撚事咩 條線粗過隻手

Thiago 真係好勁
有幾球斷攻勢時 佢落剷反搶
落腳準到 真係世界級

咪覆啲垃圾
直接block啦

愛狗var黑鳩完對手仲好意思爆閘撩交打
咪放長雙眼睇下你今季隊賤種贏到啲咩

李察利臣幾時斷腳
好撚憎呢隻愛狗
同lamela果d一撚樣

啱
dllm黑撚到

死猁狗抵撚死啦
雲迪克斷腳啦
係咪好嬲呀你班死猁狗
之前兩季咁撚多得益唔撚洗還呀

李76臣係咪好憎利姐其實 又針對vvd

打定no 軒 no party都要收番

其實補時又係痴撚線
又入兩球又紅牌又傷幾補5分鐘
補時入埋波再check var補上補得幾十秒

入球有無效其實應該點都要望
之前有統計過，英超係最少球證望var既聯賽

任何科技，只要有英超球證出現，你就知道，這個比賽必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

真，企係到睇波

咁黑法 紅太陽都唔夠照啦

其實有時覺得呢一類咁輕微既越位有時真係睇你點講，冇標準答案，就邊一瞬間去畫線，前0.1秒定後0.1秒已經分左off定on side

你全家一早肺炎死撚晒啦

你全家肺炎死

好撚黑人憎
係咁fing 手叫球證比牌

咁請問文尼起飛腳有冇見鞋底啊？
軒狗自己踢走個腳撞落人到掩哂臉又賤唔賤啊

上半一般
下半好勁

咪係

冠軍冇了

Mina下半身收咗入去
咁都offside痴撚線

雲迪克今場斷撚左對腳都未到李察利臣

你收撚皮啦屌你老母

技術點會冇呀
佢就係要有人為因素係入面.方便操控賽果

比球證睇就個個場都有㗎啦
觀眾無得睇就得獌利

?
得益 ? 你可以話-6 GOAL
但你睇返數據利呢幾季都係比人逼害
曼KEEP住受益最多喎

CHING笑人之前做清楚資料搜集未呀
唔係唔比你爆閘 但爆都唔好咁撚柒

Block 9 啲 on9啦

還你老母臭閪咩屌你老母愛狗成隊仆街死啦

英超球證真係世界級

game winner都唔望？？？

冇斷到

你全家死晒哩度都唔會有人死啦戇鳩仔

唔洗識㗎 莊家話你 offside就係 offside
以後唔洗屌女人唔識分offside

屌Mane 點睇到越位

最on9係佢自己啲隊友見佢傷左都唔踢出界
憑咩要對手踢出界

喂呢句好笑 你試下比我用膊頭撞下你塊面
你咪撚掩面話痛屌你老母

robbo 或者祖安其實都要提下場
叫gomez移後跟貼DCL

robbo實唔夠身位食DCL

This

做咩咁嬲呀🥺

同支那司法一樣黑

你隻高美斯唔係咁撚早走左，踢斷多佢隻狗腳一次呀

望波唔望人

覆機啦
做哂功課未呀

口賤痢

Pin please

奧利華點做野ga

1分跟本唔收貨
利物浦踢得較好
仲要比var黑
但taa同高美斯今場真係唔掂

mane同jota撞埋果球其實都睇到呆撚左

講得好🤣

班垃圾爆閘做乜尻
依家輸波咩 on lun 79

Vvd有幾傷啊

開季勁果4場就暴發戶上身咁
啲氣焰閪撚到

好彩愛狗冇野還，因為都冇野贏到

班球證唔通真係要光明正大咁challenge 所謂既越位線咩
其它foul依加英超球證已經有去望啦

掩完扮哂慘又舉手又望球證
同占屎有咩分別？

文尼果球又敢答?

咪撚覆個傻仔啦
睇死佢都係現實比人踩到上心口都唔撚出聲個D 76啦

快啲完好過 球罰球好撚驚

祝你老母有危疾CLAIM

補幾多有關係咩咁能黑

乞衣仔，你老母雞檔收工喇，去幫你老母閪啜返啲雞蟲精啦

Taa 高美斯 早安都唔撚掂啦

唉 希望vvd無事 ab快d出 今日中場幾好J

講真黑到咁真係冇咁好講

有冇第二句啊 好撚悶呀

死係var referee 上

奧利華 又唔算問題特別大

阿狗入黎觀戰

嬲到用整傷人單野黎做名

屌你嬲撚到

條後防幾時先齊人

咁樣畫線 我自己拎把間尺都度到啦 使撚技術

taa今場都唔夠膽攻
神軒又幫佢逗住個右邊

所以李柒列神今場都算靜
不過一上腳一對一taa
基本打穿多

痛都唔比掩面 痴撚線
咁撚biased就留句利狗抵撚線就走啦 扮乜撚呀

Block嗰陣填原因填咗咩

嬲撚到

不過今場真係証明軒好勁
但就算佢執晒屎 幾勤力都好 後面兩個英人都好似中左武士咁

反對offside個決定 咪即係大大聲同全世界講offside條線真係鳩畫嫁

jota麻麻地

死返去幫你老母執骨啦

真係嬲撚到震

文尼個球？講緊兩個都鞋底去但黃左文尼個球？

猁狗們做咩咁撚嬲姐
鬼叫你地班垃圾球迷咁撚口賤咩

抵撚死啦垃圾猁
咁撚口賤咒人空難 報應呀死猁狗
猁狗死全家 所有球迷笑哈哈

咁踢到未
未就瞓啦柒頭

搞var果個有無反省過

開季到呢家已經咁多問題

爆閘狗快啲出去執行李
幫你老母執骨啦

國際賽好勁

呢下真係硬食

Taa gomez啲防守點撚搞呀，年紀輕都唔洗咁呀

好嬲呀好嬲呀 點撚算呀

個var球證邊個黎
Cls

死愛狗成場剷剷剷

2-2嗰球taa hea住守digne

呢D應該真係聽VAR TEAM講
佢地明要黑鳩你你都冇計

利迷又話平常心嘅
點解個個又空難死又要斷腳
真係好無口德囉

成日有人同佢爭波踢

好mean

班撚樣黑哨都爆得閘塊面皮厚撚到

咪撚理d蝦毛啦

真係未夾掂 撞晒位

唔洗填都得

而家佢係畫錯線喎 姐係var房啲人係理解錯咗條球例 計身體咩位

唔好咁嬲啦

Jota 應該讓
Jota 好多次了
要執下

南野

雲迪克點？

佢仲踢緊擦鞋波

比我剷撚到隻垃圾斷腳分離

真係好撚痴線

咁無口德，我祝你世世代代都係支那人

未有默契

預判傳球線係睇身體擺動同方向

果球應該係文尼讓 因為文尼轉左打中間

佢同帶牙膏捕晒SECOND波真係同上場差好遠

踢完呢場 拖肥被人吹大

維拉 上場做左假利
無看佢表現 暫時3戰3勝

香港警察支持者質素🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

笑鳩你隊柒頭波一句夠哂啦

你係咪話港隊波衫係狗皮嗰個

難得沙拿果下靚到仆。。。

起飛腳仲想護
痢正義到

我老母幫你老母執緊骨

好陰謀論咁諗會唔會關搞個個改革事

咪理佢啦 直接block9

無理解錯
根本英超VAR大部分作用都係拎黎操控賽果
每一隊都中過招, 係愈黎愈黑咁解

話唔關你都唔信

瞓啦柒頭
連續2場不勝
邊隊係榜首呀宜家😅

和場波都有犬隻入嚟爆閘

嬲撚到😂

高美斯同阿奴新賽季如同垃圾

Taa應該淨係識擺定個波踢
高美斯不如翻去睇下自己啲片

祝你老母排隊換肝有榜首

睇埋獌果場就知

唔講球證var 球隊表現比起上埸真係正常好多 軒真係好緊要
望vvd唔好傷出 唔係真係變返以前隊海鮮利
臨尾點都係要失波

都未致於會撞自己友

最尾有球fabinho定牙高鏟埋沙拿好驚

撞到塊面掩面都唔得

可惜就係唔撚夠你柒頭呢

拎一分都ok 前提係vvd小傷就算

明明呢球好好j
Thiago手術刀
神軒絕殺

完左場真係講咩都無用
集氣vvd無事好過

文尼慣咗係左翼插落果個位，就算放佢入中路都唔會即刻改到，佢只會做到拉後攞波呢啲大路野，但明奴個位嘅戰術要求佢試咗幾場都明顯未熟

好快會逐個逐個斷腳

英超歐聯都攞過，仲交緊呢啲學費，真係比多個簡迪你都分身乏術

jota最尾有球反擊比r26 half space入去果球尺寸力度又係差d

拖肥多左james狗真係幾正

爆閘狗全部都係反軒狗

你都幾好笑
之前比人恥笑到敗走
而家和波都爆閘

D愛字頭出街係咪著i love hk tee
衝哂出黎刷存在感

你要搞var就全智能 劃一標準

你用人去操控var system
咪又係一樣會有誤差
咁要個唔準既var jm9

呢球好少事姐

今季睇歐聯

英超比手球同var搞到咁，睇撚咩

我入黎觀戰你都當我爆閘-.-
愛狗對猁狗關阿狗咩事

今場其實唔太差，防守頭槌無雲迪克影響好大，前面把握力無態，幾球沙拿傳俾龍

真係睇到好灰

得一兩件係真愛迷
其他嗰啲都唔知乜春嚟

軒果下都好熱血

艾簡個球好撚痴線

買迪列特而家應該屌到反枱

真係殺死哂激情 入波都唔再慶祝

呢場mom應該係佢

我覺得同奧斯爾一樣
一開始來 無人認真mark佢

和波成班入撚晒黎爆閘，我屌撚晒你地老母啦傻閪
顧撚掂自己隊波先啦
利狗前屆攞歐聯上屆攞英超我真係好撚柒嬲呀

如果佢地唔係咁多小動作
場波真係好睇好多

日本人好禮讓

唔洗覆啲爆閘渣滓啦
佢地連做狗都唔配
地下篤屎整污糟你對鞋你都唔會同篤屎嘈
班haters用屎眼睇波連屎都不如啦
直接block哂佢咪算

好耐無咁嬲

真....呢球真係好熱血
可惜黑走咗

平常心

有人mark佢都傳到
係有class既

嗰下望右傳左

真係好正

死番出去啦阿狗

愛狗真係好撚賤

港隊波衫係狗皮
咁你係咪柒頭皮
和波關你撚事咩

通常仲有啲怨婦獌同怨婦鏝

爆閘班傻西好似全部唔係愛迷黎

岩岩同文尼撞埋一齊 文尼去左側翼jm9

屎忽使唔使畫

輸唔起跟住咒人空難死真係好有猁嘅特色

咁係唔係黃左？講返兩個都鞋底去都係護？

你返去轟個狗竇互含啦+2gc

屌佢老尾一吹即刻起返身
最撚憎個676 呢條撚樣

3句野都唔關事，係咪中文唔合格唔知咩叫駁論

通常右路任人出波
後點搵個頂得既中堅好過放前點

捉越位VAR用AI黎判啦屌 全部人同一標準 無論得益受害都最少唔會頂住條氣

輸左零球

看英超積分 基本上踢左5輪
無咩邊隊跑出

理論上 回到起跑線

維拉 就無咩留意

連攞角度同畫線個系統都未做好
任佢點畫

係嘅，馬後炮講下

其實沙基利有哂呢個位要嘅野。抖後、分波、前插、仲多飯遠射，係體能冇明奴咁好

禮讓到沒得出
不過如果戰術唔變 日本仔可能踢得比較似f9？
jota暫時好似唔太夾

成日話得益要還
拎英超就係得益囉無計啦

使乜駁你
你係賤種我就係要屌鳩你啦

畫唔畫都唔會係offside 啦

係輸埋

主場又黑又殺人先追和
正係邊
玩到尾咪又係燒味

嗰球高美斯發左夢

爆閘死全家啦
老母比狗屌 女朋友比狗搶

睇見班波台狗嘅質素
對人不對事
顛倒是非都可以理直氣壯
跟本仲衰過藍屍
有呢啲垃圾香港冇民主真係抵撚死

但明奴再唔fit就真係好難搞

根本offside var係用黎造波

沙短個問下從來都唔係進攻度

入果下嗌到拆天

不過果時都估到可能會吹越位
果時mane同jota岩岩撞完, 都心諗好快D企番出黎再攻過

和波都玻璃心仲敢叫人做賤種，
同支那班畜生簡直如出一轍

你老母做雞俾狗屌

有隻賤種軌

我剩係睇住曼城啲分

真係頭都大埋 知仆得街

唉屌你老母 上季都試過體毛off

係咪雲迪克愛助攻返左黎
咁撚大隻紅色字

我都覺得好機俾var玩死，點知真係

而家屌部機同地面垂直影offside line 應該唔難
體毛offside真係好on9

軒入果球我即刻拎手機影相 屌佢咁都越

有機

如果vvd 無傷 果兩球都可能唔洗失
兩球都係小禁區偏左附近
應該係佢平時啲企位黎

係啦，得佢改埋啲柒名以為自己好串

真 其他咩車 獌狗 阿狗根本都唔撚係對手

明明兩個都係咁飛腳，想做利記想多左

咪block啦 今場黑到咁真心嬲
唔攞啲爆閘狗黎發洩下谷住谷住仲辛苦
喂爆閘狗唔好走啦 享受下比百幾人輪姦老母既滋味

係 其他都唔care 唔拉開鏝好難搞
利d賽程又難踢

第一冇輸
第二愛狗空爛死好合理

想表達嘅係如果明奴連反搶體能都冇埋點解唔擺沙短

呢場和波爆閘仲多過上場對維拉, cls

正常唔計頭/腳嘅話唔係畫格胳肋底/膊頭架咩

呢球點解好似手踭拉線咁

一樣

兩次作客對愛狗絕殺都比人黑鳩走左

好荒謬既var，無論利迷定中立，都唔會認同呢種玩法，平排進攻得益既初衷去撚哂邊？

JOTA拎波上腳時間多過文尼
D波冇咁爽

邊到有奶
日日屌佢垃圾都叫奶？
你對住習種就叫奶喇

文尼都舉手講sorry

原本燥燥地入返嚟笑返唒 和場波都要爆閘既話咁我地咪個個星期咪好忙？

又係隻傻閪p牌阿狗?

畫線唔係應該同禁區線平行咁畫咩
插條落黎話越

輸左你再出黎認叻啦傻鳩

邊到有愛迷

引戰狗返去老母閪到也文文母啦屌你老母
你照下鏡成個狗樣咁就真係成個支那人咁撚樣喇

文尼起飛腳後仲問點解對面唔斷腳
之後自己友比人鏟跌就屌到對面死全家咁

你聽日去見工做警犬發言人啦
岩哂你
「愛國」就大哂

CLS 群魔亂舞

幾下就玩爛一個ac
上個ac俾人撚到棄左

因為有 jota同南野 沙短夾左咁耐 真係出佢果時都冇咩表現

輸乜鳩?

兩個鞋底過高仲好提個腳

唔係好明點解唔比嬲見到佢地啲留言真係笑死 都唔知佢地做乜

君君子子咁打場好波咪好囉 係都要踢成咁

紅字好撚威呀死傻鳩

唉算唔好彩
但thiago 真心好好波
keita 真係走得

啱呀人哋笑鳩你就係支那人
你話港隊垃圾波衫係狗皮就係真香港人
原來係真黃絲香港人
夠晒無恥

太矮

英足總操控賽果

唔係自己俾人黑梗係口響

講到你唔係咁？
自貼啦

屌好撚嬲

直接改為身體任何部份都計咁易D去處理

好撚彩thiago無傷到

咁個角度係斜既 唔會係平行線黎 透視法要學下

係啦 愛狗嗰隻後手黎
所以咪睇到文尼飛踢囉

老老實實 VAR變造波都唔係第一日
但第一球當早安有求必應預左
第二球失球高美斯佢睇咩能野波

有邊隊唔係咁架
咁理性去捉棋啦傻閪
關黑警撚事咩

唔嬲咪又話平常心虛鳩偽

是但啦

免喇，我唔係黃絲黎，
LUNCH GOR呢啲弱智同你先係

技術同視野真係超班

見佢帶住個波
人地迫埋黎
佢快速輕輕一撥已經可以轉向同賣甩人

你老母生左你個弱智仔出黎真係慘
輸你老母咩

但如果兩條後加既線都唔平行又講唔通

個下睇條仆街落腳我以為要擔架抬出個種黎
好撚在沒事

所以大力反利
上季前 不停攞利無英超來笑
依家利攞埋 就搵其他野來攻擊

其實想講
一隊利攞歐聯
可以多過其餘19隊加埋
(曼3 車1 維拉1)

應該要檢討下自己

今場右路真係放題尼CLS

哂氣啦
波台本身成班PR+5毛
無任務個時咪周街吠囉
你係街見到隻狗吠你, 你都唔會走去咬隻狗啦

驚佢格硬頂咋
今晚check 就話骨裂之類

簡單D例子
將個人由最遠 ( 最細 ) PROJECT 到最近 (最大)
左邊既地方會越左
右邊既地方會越右

一係就屎忽同手都拉線
一係兩個都唔拉
拉文尼手唔拉屎怱然後話人offside

咪撚覆條傻閪引戰狗啦
人地大陸落黎睇港足梗係話港隊狗皮啦

仲未接受到佢加盟咗

要靠爆閘拎優越感

有VVD消息未

仲要即刻改名你柒到

因為真係冇可能出現平行線的 你要上帝視角先會見到平行線

VVD希望冇乜大礙
有佢應該拎左3分

佢地講條線斜左
你畫條線斜得仲勁
佢地講應該反方向斜

邊爐俾人起腳過高兩次又唔見啲人提下

兩球失波都有機會唔失先

Thiago , mane , salah如果成季唔傷，攻力有保證

後防就傷哂

好心啦 班波台狗玩膠都算
爆閘做乜鳩

你真係傻豬黎
講幾句你又好嬲好嬲
我唔係黃絲黎架
只不過我唔會好似你咁人哋講嘢唔啱聽
就話人哋係支那人
咁你同嗰班傻閪黃絲lunch gor 有乜分別
返去屌港隊係垃圾啦傻豬

感動既係隊波都算有火
俾人炒一場好返好多

mane真心上腳波唔係佢果範

記得上年作客維拉 英超賽會解䆁法明奴腳趾越位 唔知今次又會唔會解釋

奧利華咁快吹完場做乜

salah先岩

嬲完，睇ings算

依d on9仔直接無視啦
純粹想嘈交鬥大聲

笑死

其實場波內容我ok
主要係var同埋閪龍果兩球應該要救到

講真 軒真係好撚重要
有佢提場

沙拿個球係軒定taa斬

其實文尼每一樣野都係時好時壞 當所有野都好既時候就會入波

黑左算9數
始終打愛狗和波可以接受
只希望vvd可以盡快好番

Thiago啲intercpetion仲要好準

維拉都贏唔到
全隊斷腳啦賤種猁

今場係打得好
係中堅同龍門唔得啫
嗰兩球失波有vvd喺度應該唔會失

如果完場俾拖肥球死球絕殺埋真係會訓唔著

果2球咁近頂無得講啦

今場條中場好好j

thiago躊躇滿志過黎踢 我都擔心佢之後要格硬踢用壞埋 本身佢都算易傷

vvd希望只係休息一陣啦 matip無問題但gomez真係完out of condition

屌垃圾咁識享受得你先做

唔撚想睇，垃圾英超

Klopp on Thiago after Richarlison foul: "We don't know what he has. It looks not good."
仆街了

和波無野
黑個兩球好接受唔到

鬼叫你拎完歐冠又拎英超咁臭串呀

其實爆閘d傻閪係咪太寂寞
爆得都預左係你屌我老母我屌你老豆
無撚聊到

第一球勁D有機

第二球冇得講

屈鳩個system 畫線bug 左囉
唔係根本解釋唔到

Cls
比愛狗黑走咗3分
仲多人爆閘過上一場輸比AV

第2 球講真唔夠頂都算 都預左 人地專頂波
但斬果下 一開始軒幫呀樂補位 呀樂仲on99 唔跟返後面 任人斬

仲踢到會好嚴重咩

硬傷啫應該

你條傻閪俾人恥笑到敗走又唔係咁講喎

開頭仲以為老母換佢

點知反而照換走bino

我都覺
有時燒味呢d真係冇得講
冇乜嬲既感覺

其他隊當左利係假想敵
以為可以當係同一個水平競爭
但其實從來都係佢哋自己咁諗

夠無恥既話會話 vsr誤判都係球賽既一部份

50m水貨
今年仲係咁可以係咁先

阿高今場其實都偷咗唔少波，未適應哂英超都好佢都盡咗力去拍人

佢講乜9都得啦

AV個場直接係公海笑啦

唔想比人爆咪黑鳩人囉
但黑唔黑到呀

繼續用阿祖安我諗都要失唔少分
第一球都可以話太近難處理
但第二球老實講係應該出迎打手槌 波又唔急又比較貼門
其他處理生波既情況就不予置評啦
可能我睇得ab多要求高啦 但我覺得二號龍黎計真心唔合格

波台好多呢啲垃圾
佢地上網淨係想搵野激嬲你，跟本冇人品可言
佢地開政治果啲膠po都係咁

乜撚野叫敗走
老憑要24個鐘上黎同你玩咩？

唉屌

個埸比人炒到訓唔著係咁睇公海d恥笑po

反而廢奴果位真係要諗諗

就算抽走佢
其實正前/假9都冇咩人踢到

唔通又搵番salah踢中間

你呢句就真係好笑啦，笑死人tim

講堆廢話全部無point，邊個球迷post無屌對家呀，呀+2gc，唔屌得就唔好爆閘啦，又要睇又要嬲

“你聽日去見工做警犬發言人啦
岩哂你
「愛國」就大哂”

原句還返比你，無point就走啦

爆閘狗嘈撚完未姐
嘈撚完就返出去幫自己隊垃圾波屌人老母啦
我地仲要j返上年英超奪冠片架on9仔

第2球冇可能係出迎...個波扯晒西

阿高美欺見到有人落底出波
自己跑入小禁區但掛住望個高波唔望對手喺咩位前插係乜撚嘢事

網上兇痕係咁

呢場黎計我覺得合格
計埋其他比賽有得討論下

邊爐黃牌

我覺得第二球鳩美斯做觀眾大獲啲
個波飄出去閪安唔出都合理
閪安失一粒算係咁
級數係得咁多

第二球落點係小禁區線，真係出得幾靚，keeper未必出到喎

解釋完包你嬲多兩錢重

其實高美斯高波真係好撚廢

諗起成班油頭口臭毒撚係個mon前一路爆閘就好好笑

一場鏟傷 VVD R26 T6

第一球要救到
有球蝦碌野
其實唔合格

扯番外彎仲要唔近
真係唔明點出

咁你而家去番車post覆人囉
你依家咁多時間同我傾吓計
又唔見你有時間番去
正傻閪

真心嬲

前兩季後防穩，中場閪，今季調返轉

第二球輸高美斯
佢跟本有時間去同robbo一齊夾利雲
得一個點都走甩

VAR 係咪冇上訴制度？

中場係工兵je
唔算太西既

第一球救到佢就唔係2號龍啦

唔會有 係睇下pigford會唔會追罰

你邊位啊？我去邊要唔要入紙同你申請啊？

有都冇用啦
今場擺明做鳩你

真係所有方面都贏keita
ox 同老母都叫功能唔同
keita 點搞...

第二球向外彎啊
佢出迎出位咪比你地屌得仲痴線

雖然話上場輸唔怪得晒早安
但係而家每次鏡頭有佢出現都好唔放心

幾年前高波，死球防守一直係弱點，估唔到又翻兜

一講到歐聯 就當睇唔到架啦

正解，一早好似個馬天尼斯咁走能埋

vvd 盡早康復

跟thiago學野

已經唔記得左ox

我唔係邊位呀
我笑你敗走姐柒頭

有波比佢寧願大腳踢走

可能真係唔可以限死433，明奴真係唔太點啦

睇評論
都有講明係利haters唔同意係offside

Thiago 呀

唔24個鐘上連登=敗走，
真係猁狗先有咁多時間上連登

ea比79rating佢 佢係官方片怒撚左

有嘢講就唔會下下都攞隻金杯出嚟貼啦

我諗佢就係比個波扯西呃鳩左
而且平時係唔會有機會比人咁易響果個角度出波 外彎返入去 平時就算對面打燒尾多數都係迫對方落底 or 45 度斜傳 咁樣會少好多面對呢 d扯西波

廢過懦夫

真 都係好似某幾隊多年冇大獎落袋好

難得你主動入嚟俾人恥笑
唔使我掟西瓜搵返你返嚟喎
唔關24個鐘上連登事啦

今季利, 獌 ,妓 啲美國老闆聯埋一齊搞事 肯定會係不停係被逼害果隊 獌同妓唔好以為自己走得甩

傻鳩

taa比個閘睇定出

今季改動仲on9左
屌你老母傻西足總

有冇人知vvd + thiago 傷勢

屌好撚嬲 黑走兩分仲要傷埋兩個主力

個腳中完仲可以踢到應該唔會太嚴重
希望唔係大件事

傷幾耐
屌你老味 一次過冇vvd+Alison
又要睇返以前既馬貼高英廿斯互炸
仆你個臭街

奶得閪

我唔上連登個陣你係到，
我上連登個陣你都係到，
邊夠你時間多牙？

唔好諗啦
等official statement

英式防守

咪撚理隻ON9阿狗啦

下場無vvd就我頂住先，屌高番屋企瞓覺

鳩美斯由查爾頓年代到依家都係
見親高波就思考人生
再等個波落地

所有呢球我覺得 taa問題大 d
因為之後有球佢攻左上去
比人反搶
沙拿跑到自己禁區幫守佢都仲響中場慢跑
完全 hea踢咁

希望唔會有太大問題 thiago最尾都仲踢到

成場Taa 都放題咁俾人過

Matip唔傷真係

咪撚理條傻閪啦
歐聯都冇拎過既廢隊都好同佢嘈

哇，你點知的
Hack 左我手機？
同埋上得少連登同你俾人恥笑有乜關係

睇落就唔會快....
希望我睇錯

kepa竟然救到波

所以最好配答一定係馬貼加 vvd 兩個都有速度有技術同視野放到長波了識頂
同埋熱血 d 高美斯成日on99 咁樣

拍撚住個廢柴

早又唔買中堅
死㩜高美斯 如果馬貼冇傷都係排高美斯後邊

屌你神軒返身delay咗牙樂仲未跟得實digne

其實已經好多球係咁 我唔知係tactics定係點
但你下下比人overlap燒味都總會失
軒已經球球守埋右路cut in位
佢再唔改善下好快就會人場場打爆
我自己係咁睇

仲有Robertson

明明jelly 仲攻勁過佢都有時間回防

距離好遠，打唔到㗎啦

條友隊閪隊冇人想理
但佢話港隊係垃圾波衫係狗皮
自己入嚟俾人笑可以怪邊個

【...... x N】

高普賽後指泰亞高被列查里臣侵犯後受傷，情況「並不樂觀」

如果vvd下場仲未得 會唔會f3拍matip仲好
H14 T6加隻攻中擺返正三角中場 學拜仁踢法

你笑人冇時間上連登=敗走，
你唔多時間點睇到啊傻仔

高普話T6傷勢嚴重

軒隊平均一年入一球都俾人黑走左

今場咪排佢前面

上兩年佢都會死跑死搶 差都可以勤力
唔知係咪贏左冠軍心紅
好明顯 jelly係場場落力 taa隨時少年得志

Not good姐
咪嚇人

真 佢好撚懶
右閘竟然回防懶懶閒咁樣
下下靠其他隊友補位 自已妹下妹下回防

我冇笑你冇時間上連登喎
冇時間同敗走係兩回事
明顯地你條傻閪係敗走啦

阿特蘭大輸緊4球比拿玻里

咁就大獲前面f9繼續死火 後面又冇ab 隨時冇埋vvd

半年前呢到仲有至少一半人話4個中堅vvd 之後係gomez

咪撚再理d爆閘蝦毛啦

屌佢老尾國際賽

VAR is bullshit

俾軒神米拿縱壞晒

T6定vvd呀

T6咩情況都未知，但認同F3拍馬貼應該係最好選擇，中場就軒+是撚但邊個都得

邊爐今日踢得超級好 同維拉果場兩個人黎

taa係時候要特訓下佢啲防守能力

Both

咁on9
Matip唔傷分分鐘同vvd差唔多

TAA好差，比人睇到定黎出波
要重新學過防守先得

咁上年gomez係穩既matip又文員

唔係馬貼有排傷 高美斯都冇咁多機會
上年 d人唔敢攻咪好似冇事
今年呀樂由頭鳩 hea到尾
佢咪爆多 d

對面個Allan好撚閪

車差少少

Timo

Gomez唔係廢
但啲態差到無可再差

啲tackle又狠又準而不茅

佢上半場有球俾利雲輕鬆控高波再射高，
就係因為無撚晒信心唔敢頂第一點

膠美斯係要加VVD先掂，無VVD既佢係nothing

呢隊車幾勁

低組別執個中堅啦屌

今季明顯假波到仆街
不如同我講內定左俾邊隊仲好
唔好浪費我時間

timo 1-0

原來盲嘅

比bino 更爛打
但其實有料

timo入波了

今場波
好嬲 好嬲 好嬲

利個打法係要taa同蘿白攻上去
搵老母軒同邊爐執屎㗎嘛
打爆係好撚正常

Timo勁到

werner勁到

利市一哥愛華頓

阿特蘭大唔係好攻得？

咁佢上場廢先唔用
我講緊之前

都冇理由要左閘頂

取消佢個牌啦屌

佢第一場對leeds on99頂左個波入網
未吹offside之前都一臉不在乎咁
老實說沙拿今年就已經調整好左心態
踢得醒神之餘仲造好多機會出黎
而加又到taa vvd gomez呢d 囂張踢高章
難得買到世界級既thiago 唔好浪費呢4年啦

星期三係咪對ajax要點排陣

Jota,日本仔

我驚佢傷韌帶唔見一頭半個月咋

投降輸三球啦

1-2 month 太樂觀了...

場場傷鳩晒啲人 唔使踢

平常心啦

冇肺炎既話賽程係正常既
屌支那好撚過

雲拿

牙高傷 gay達肺炎 邊爐頂中堅
中場得返軒母宗

高美斯快快趣趣炸多場用菲臘斯算

之前有態d.....

冬季轉會窗 趕唔趕得切買到upamecano

攞晒大獎，又係萬中無一咁滯嘅正選Scouser，訓係到等住做埋隊長啦

米南沙

ACL 要6-8個月 收季架

啱呀，反駁唔到又平常心
幾時又拎金杯大我地？
睇嚟呢位師兄真係好嬲好嬲

開快車第一場就打到五勞七傷

入黎鳩up完見好就收啦

現實係用r williams

以高普性格係唔會用菲臘斯死攬高美欺到底

虐老咩
分分鐘米叔要頂robbo

btw希臘仔去咗邊

班傻閪牙狗識閪收咩

好撚兒戲
下下都手球 然後十二碼
曼熱個場張紅牌又係鳩吹

邊到睇到我嬲？
你和波我嬲乜？

紅牛放俾你至奇
Timo都要full pay

我一開波講左觀戰，你班手足咬鳩我先-.-

真係應該比機會多啲機會沙，入球能力又有，唔明高普諗咩

應該matip+bino

Robbo傷一傷嗰下佢都好奇希臘仔點解無入去個list

件徐青藤真係白卡佬黎
我個名要讓比佢

樓主下次咪開個咁樣咒人嘅topic ok?

費明奴低迷到咁真係含撚

你比人話敗走嬲嬲豬喎
仲柒到同人兜自己上連登時間少
思覺失調？

睇高普賽後訪問應該一兩個月走不掉

講事實=兜，上連登9up下=嬲，呢位清睇黎真係思覺失調

今場幾好呀十個態睇到上緊
起碼交失波少左

要照x光先知

未必嘅，都未做檢查

咪理佢啦

打唔到鏝啦屌

千其唔好打針扎住上呀屌
我寧願佢抖夠返黎好過打下傷下

再傷埋matip 係咪hen 打中堅

輸嗰球都唔係二打一
佢前面都冇人
係直情走甩DCL

不過向後跳頂係好難嘅
VVD 國家隊都輸過呢啲波
係鳩美斯跳都唔跳

你話事實咪事實囉
我哋笑鳩你咪笑鳩你囉
你唔嬲就唔會少上連登都係咁覆啦
唔好谷住谷住呀
柒頭

呢個PO名又搶口左d

有冇啲free agent簽黎駛下

清小心爆血管

鬼叫你搞英超改革咩
今年有排捱

佢跑去嗰個位做乜先
又唔係頂角球做區域防守

高普儲埋儲埋一埋幼幼中堅

雲拿勁撚到

清有心
但好彩我唔似你成家生癌

又係雲拿
Dllmfsg

嬲撚到仆街喎真係

Timo屈到

嘥氣
AV個搶口post都係佢開

係就好，唔想做咁耐人

搶唔搶都係比人屌架啦on9

咁你去代Andy lee坐囉

股東話佢廢

好勁

踢傷兩個主力
死全家唔過份呀

3個牙

搞到冇人頂廢奴

成班識波架嘛

Fsg dllm

贏唔到波 仲要整傷人

要full pay人工又高
無踢過英超
國家隊無表現
不了

詐傷訓地之後又無事起身屌尻人

叫佢地空難死個個好似高美斯咁斷腳都唔過份啦下話
獌狗都未必有佢哋咁撚痴線

Thiago都傷

67理神果下收山腳

話利迷口臭既別隊球迷，
平時上波台一定係知書識禮大家平心靜氣咁傾波冇搵過人地阿爸阿媽啦

原來謝隊打比贏咗

一場波踢傷3個人 仲要下下都係唔收腳嘅 咁都仲要同佢客氣 痴撚線
英超咁撚黑不如下場出基達囉
未好返就踢 睇下球圈爆發支肺仲黑唔黑到落去囉

咩名都係失分爆閘架啦

今場離譜到唔想搵戰犯
黑哨+俾人收山點踢姐

67條撚樣停3定4場

戰犯咪var

嗰堆直路頭聖人嚟啦
俾人剷左腳會俾埋隻右腳人剷嗰隻

咪就係
試吓佢哋撐嗰隊又俾人收山又俾人黑哨
你試吓仲係咪咁有口德啊

係時候要揾番個正前鋒代替f9

希望謝四贏到個蘇超

今場條中場同上場比較勁兩個級數
基達休息下先

用jota換佢啦

Txxx Wxxxxx

Matip星期三可摸耳棄驚，啱啱復出3日踢足兩場90分鐘係唔合理。遲下得番1個中堅

jota都麻麻
正前

Thiago又傷
點玩啫

jota始終未夠夾

利而家好似冇邊個夠爛打對付啲茅撚 好似都係得Robbo

Btw有無ching知歐聯名單仲改唔改得？Idiot 借走左，佢原本係名單上面

真係入波型前鋒
Jota都係打邊多

想要番王子個類

Origi

阿so返嚟踢一季啦

想要so7果類

Buy ings la diu

係車仔踢緊
仲要入左兩球

唉var我屌你老母

果下收山腳 邊個中招都傷.....

冇vvd 冇ab 世界末日

Ings

睇落似硬傷
應該唔太嚴重

matip還好啦

奧利華

ings入波了

gomez真係廢物呢

暴力足球加黑哨var真係冇得玩

冇計當年就係買佢兩個提升層次拎冠軍

不如贏左兩年會回落都預左 今年求前四算吧啦

7號踢鏝啦

米拿